瘦底暴飲暴食到變肥仔

本來瘦底排骨仔，上年係咁食肥膩野，食食下由排骨仔變肥仔 ，個肚成層脂肪係到想問下咁多位ching點先最快減到個肚
利申：170高 原本54kg 依家63kg

63好肥咩

on9 170 63 叫肥

個人矮 加上肥曬係個肚同塊面到

手腳都唔粗 但個肚好明顯突左出黎 好似非洲兒童咁

你係咁易做下plank 已經好睇
講真仲嫌太輕54應該得骨

而家做運動就岩啦，
54做完有肌肉都要增肥